求救 玩到一半係咁彈驚

玩到一半係咁彈驚
然後就彈下面個野出黎

上網搵唔到上面個指令碼
玩:APEX,AVA..... 好多都彈

你用緊咩會彈 有無新裝軟件

唔該巴打先
真係唔記得裝咗啲咩
睇完 都知好難搵到原因
我諗應該都算數把 玩多一排換左佢算數